撐警張智霖fb蒲頭遭圍攻

撐警張智霖fb蒲頭遭圍攻

張智霖（Chilam）早前參與警務處處長鄧炳強與晨曦明星足球隊飯局後，一家人連太太袁詠儀（靚靚）和囝囝張慕童（魔童）都被網民洗版鬧爆。Chilam前晚在fb貼蘭花相，留言：「祝大家身體健康。」引來逾二千留言，一半是揶揄Chilam，但亦有忠粉撐他。

對於Chilam的祝福，有網友鬧︰「一個支持打香港小朋友嘅人，唔慌好人」、「免啦，受唔起！不如閣下為貴兒子積多啲福仲好啦！」又有人寸爆他可能累全家︰「有無自我隔離14日，一個累全家，祝君好，希望沒有傳染到吧，一變四，四變十二」，網民更表示罷買他代言的產品。但亦有忠粉撐偶像︰「惡毒言語不需要理會」。

撰文︰祖李

早前參與撐警無罩宴的張智霖（左），昨日在fb蒲頭，即遭網民留言鬧爆。